{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056473",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67010&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수하루쉼표오션뷰펜션"
    },
    "text": "このペンションは麗水エキスポ駅から徒歩10分の距離に位置し、便利にアクセスできる宿です。 ここでは麗水の美しい青い海と共にするロマンチックな雰囲気を感じることができます。 周辺には梧桐島、黒い砂浜、麗水浪漫屋台通りなど多様な観光地があり便利に旅行を楽しめます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは10:00です。 Wi-Fiも無料で提供され、ペンションの送迎サービスも運営するなど便宜施設も多様です。 ペンション内では炭やグリル、またはガスグリルをレンタルしてバーベキューを楽しむことができます。 ただし、バーベキューは18:00以前までご利用いただけます。 入室人数は最大人数を超える場合は不可で、肉類、天ぷら類、魚類の調理及びペットの出入りは禁止されています。 また、未成年者は保護者なしでは宿泊できず、火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 オンシーズン中は一部の客室の料金が変更になることがありますのでご注意ください。 追加事項はペンションの事情により変動することがありますので、この点にご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "麗水エキスポ駅から徒歩10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には梧桐島、黒い砂浜、麗水浪漫屋台通りなど多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料でWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは楽しめますか？",
            "answer": "はい、ペンション内では炭やグリル、またはガスグリルをレンタルしてバーベキューを楽しむことができます。ただし、18:00以前までの利用となります。"
        },
        {
            "question": "入室人数の制限はありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊や調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りや肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変わりますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中は一部の客室の料金が変更になる場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "追加事項はありますか？",
            "answer": "追加事項はペンションの事情により変動することがありますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 406
    }
}